如果你無啦啦有十億身家 你會點幫香港抗爭

10億搞得掂拎去派又點話

利申: 本身冇身家

真心，去外國做金主，留係香港 第2日你就係強國被叫鴨

討論緊點幫抗爭喎，九唔搭八

真

佢意思應該係係外國做金主出資幫手

如果係咁唔好意思怪錯你 不過如果係咁有錢我請隊軍隊保護自己啦，洗撚驚垃圾解放軍

慢一步都追擊死你

不安

買個島 用幾十年策劃新香港

用曬個十億去派殺手殺曬黨入面嘅人，仲有全部紅乜代

其實會唔會有咁多香港人肯去建立新國家

唔洗我地出手 而家上帝做緊